結成3周年 我愛豐田

Lm

親眼睇住右邊係會場親手好甜咁交個簽名波比一個MK仔

by the way好似幾多成員認得佢嘅

LM

lm

性仔條仔留名

等左起碼粒半鐘
目送到起碼四十個mb公演完之後上車
係值得既

原來係唱時企鵝件衫
btw中野唱到唔記得邊首已經甩左裙w

留名

勁到癲呀喂

毛利忍‏
@shinobumouri

推しです #AKB48 #チーム8 #長久玲奈 #ブンブンエイト

【SSA】お見送りで阿部芽唯見た後、外に出たらまた阿部芽唯がいた【双子】

吉田好正

[真心]反問樓上有無覺得邊個唔正?唔怕講架(會唔會有人衝出黎開波就另計)

谷川聖「前座でミュージカルをやっていて、客席にメンバーが行く演出があったんですけど、その時に私、親とかがいる席に当たっちゃったんですよ。歩いててパッと見たら知っている顔がいるなと思って「あべめい？」と思ったら（双子の）お姉ちゃんで（笑）、びっくりしました」

無話邊個唔正
係覺得佢有少少被忽略同低估姐

抵啦 淨係識釣無回報既mkson 如果肯交波俾禾

早場換到飛玩唔到小田
晚場換到飛又玩唔到早b

一生只愛橫山結衣

本來想死都唔郁等小田
但係廣瀨遞埋張卡唯有上
可能我太想去小田度望住咗
跟住佢吖“咗”半秒想睇下我張卡
就轉身望返個幾條友
船已沉

咁加推如風未

8po如風黨：會長、sor青

Bbg

話佢靚女左唔等如加推

添八只睇杜如風

果個你黎

一生只愛横山結衣

小田呢

寺田

一生不愛小栗有以

トップリード新妻によるチーム8 SSAコン全メンバーの感想

做咩係度黑廣瀨用啲死港女黎比較

btw本來二部祭諗住玩舞木碌波波但太多人,又見彩音坐左係度慘慘豬咁,就去玩估歌仔
好彩一埋去就齊人(5個一組)跟住秒左班大日本仔,彩音都話快w

彩音真係8仔三大動漫宅名不虛傳,一見我個shopping bag大大個破字同啲對白pattern就話正,問我"エヴァですよね?"

唔識日文比七丸釣番轉頭

ＡＫＢ“再生”の切り札はチーム８！

人気アイドルグループ「ＡＫＢ４８」チーム８が２日、埼玉県のさいたまスーパーアリーナで「全国ツアー～４７の素敵な街へ～結成３周年前夜祭」を開催し、昼夜公演合わせて２万４０００人を動員した。チーム８は、ＡＫＢ４８グループ本体とは別に独自の活動を続けている勢力。最近は一時の勢いがなく“停滞気味”と言われるＡＫＢを「再生する切り札」として、チーム８に期待がかかっているという――。

そんなチーム８はＡＫＢ４８を“再生する存在”とまで言われているという。

「ＡＫＢは最近、“公式ライバル”乃木坂４６や欅坂４６に人気が押されがちなんです。前田敦子や大島優子らが活躍したＡＫＢの黄金期に、次世代メンバーが育てられなかったのが大きかった。だがチーム８にはＡＫＢ創成期を築いたスタッフが多く関わり、無名からがむしゃらにのし上がったＡＫＢ結成時の姿勢を念頭に育てているんです」（出版関係者）

内田眞由美‏
@Mayumi_mmm

本日、チーム8の濱咲友菜ちゃんの御家族がお店に来てくれました！
パパも弟くんも濱と同じ顔すぎ！！(笑)
いろいろお話できてよかったです😊

2枚目は濱と私が初めてあったコンサートのリハ中の写真📷
チーム8入れそうじゃない？とか言ってあべまに撮ってもらった気がする(笑)

好鬼似

正正正

對腳幼到

整牙絕對值得投資

服部嘅色氣好勁

我愛小田！

廣瀬黨大佬

又侵權

要同鹿講間野超級好食

勁到癲阿喂

一生不愛小田erina

新MB過多一兩年應該不得了

咁加推小妹未

廣瀨一家若頭

禾條女です

勁到癲夠喂

恰禾網哥躝未

我地網哥已經原諒左佢了

果個咪你

Pena 卒業發表

比人燈仲要屈
終極迫害

呢頭先齊47個

又係九州

仲有個未safe

不要再說了…

燈啦,你中硬架喎

主席

唉

一個卒傷十幾個心

群體性越高呢啲悲劇就越勁威力
其他TEAM死一個當一雙,8真係痛好多
唔同本店啲人,好難當到個人戰咁睇

齋推一兩個嗰啲未必明嗰種痛法
唉

收皮

岡部麟、関東メンバー1人1人への想いを755に書く

做乜搞到好似係佢要畢業寫遺言咁款

ひだあや

いつも いつも 自分が出せないって悩んでたね そして いつも それを私に相談してくれて いつも 可愛く頼ってくれることが 本当に嬉しいよ

でも やっぱり お嬢様キャラを貫いた方が良かっ... いいや、何でもないよ

最近は そんな悩みもなくなってきて どんどん自身に満ち溢れてきてるのが分かる！気がする！

私が唯一 「その努力 人前でやればいいのに」って思うメンバー！笑
ひだあやの努力 絶対いつか 報われると思う！私も協力する！頑張ろうね！

あとちょっと変なキャラは
抑えめにいこうぜっ！

べりん

講晒我心嗰句

三週年好似已經係有d提示咁 佢出現既時間都俾以往多

你當佢咁岩週年開始,佢地SSA又關東組主場有感而發啦

唔報總選已經係最大提示

To 網：既情深何必嘆緣淺

笑死

躝未棄推469

谷川聖世界第一

走啦risa隻狗

8區飯堂

無計啦呢間最易去

Rich

山田杏華:えぃ！

直LINK

真係好得意

夜場佢企我地前面同佢對望左十幾秒w
嚇親小妹妹

期間聽到後面兩條友吹水話:山田好「初々しい」推唔落
我心諗咪同係咁講"不了"嗰啲一鳩樣w

力谷

多謝支持小妹

而家睇返下青木係好狠咁𡁻落套鼓度w

男人老狗唔好咁喇OK

小妹係女飯

等睇真女飯比人嚇走(好似係會

現場都幾大聲
rock band

之前都想睇長久彈電結
二人セゾン寧願玩埋band
同埋原key唱鳩死人

落capo 1/2咪好

搵小田和正答你

小田宇宙第一

駁唔到

躝未

第一句就唔岩音我嚇一嚇

chorus中間D小提琴好正

最下位

咩黎架呢本？

小田=瀨屎
長久=低咗半度(好似係唔肯定

垃圾黎
封面大大隻字
入面一格黑白

中間唱錯嗰段聽到連我都緊張埋一份

所以無買w

高岡一流
BAND MC佢地話唯一一個永遠無錯嘅

２０１７年４月１６日（日）幕張メッセ 全国握手会 開催詳細＆参加メンバー決定

●チーム８
坂口渚沙・岡部麟・小栗有以・倉野尾成美

だめーここーだめー

5同10係發生左咩事

3肥田首歌

キングレコードの偉い人がチーム8 寺田美咲を推してる模様ｗ

由自己把口講出黎感覺怪怪地

概念係頭首係各團debut single,之後無聽點解(入左𨋢)

神曲❤️

放返上ｔｗｉｔｔｅｒ啦

いばらき

bam1!!!

我都係出返去先

anyone know source?

wtf

會場ＳＣＡＮ QR CODE,待受畫面就MOBILE限定

根本上無時間搵黎掃晒47個

我只scan左佢

典解禾唔g架
john叔唔講自私scan 好賤

一早ameblo出左通知架喎
其實成個場啲柱都貼晒佢地啲海報
SCAN再又有咩鬼用,得呢一忽,想要待受要科200PT,MOBILE會員先有

MIB

jjjjjjjjjjjjjj

睇live果陣既我=死左

你有無想像過四個一齊係你面前孖開大脾係咩情景?
我簡直上撚左天堂再落埋地獄

中野郁海世界第一

勁到顛

不了

第一次見寺田
真係勁細粒
但真係好撚令

下晝個祭佢個部少人到喊出黎, 有一刻我有諗過去玩
不過最後都係排左早坂去俾佢釣
然後釣唔到

玩唔撚到呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

橙
不過成件事係staff安排
邊條魚有磁石, 你企邊個位都冇得自己揀
最後早坂笑住叫我唔好介意
我就企定定左係到成個痴漢咁望住佢笑

我唔係兔仔黎,咪再係咁摸啦w

嗚呀
嗚嗚嗚嗚呀呀呀呀呀

睇完con番左黎幾日
雖然坐得遠 但第一次睇感覺真係好正

不要再說了

佢跳得都幾怕醜(好似係

上帝睇CON嘅位置

上半場坐arena真係好正
唱夢へのルート之前久玲奈就企係我前面同我同埋條毛巾say hello

RIONA條腰靚到
又幼,一手可以圈住晒

坐arena睇鹿仔大西除衫既我=死左十萬次

大西幻到 以後睇唔返點算

幻

屌你聽日星期五咩都無得睇好撚空虛

#唔好死

腿腿腿腿

正到痴線

一生只愛小田えりな

跟！

ok

神經病發作

新山田b

彩香b

嗚哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

成員不足

北玲名生日快樂

真人好qq，又靚女

重點跳舞好勁

學埋啲衰嘢去釣飯

你又見過

好似畫得太過正經/正常, 失去左意義

我的天

佢去左3週年又要話你知咩

屌你咩0ching番去搵你個真夏bbg啦

全世界得你冇去

真人巧正

On9推緊真夏BBG時唔可以推第二個架咩？

大佬又hey0應試生

大佬加油，考完睇返十零廿次補數

個位靚到

願者上釣

我我我我我我我我我我, 釣我釣我釣我

咁最好唔好啦

勁到癲

咁都比0仔晒到

DD啫，凡事都要有D過渡期嘅

「小嶋さんに「麟ちゃん振り教えて」って言われたのが衝撃的でした」

屈撚到癲呀喂

幾時推返架

咁佢畫開少女漫畫幾靚,可能呢個已經係最底線

求下你返去DD46,唔好搞8

邊有DD，唔同團應該要分開計

咪又係廁

乜雙重國籍可以分開娶兩個老婆咁so架咩?

挽留0ching

大佬俾狗屌

好正,不過佢地今次跳得都係唔齊,未能完全同步

禾條女

轆仔世一

點解係都要做阿寶次次都挑啲高KEY到唱唔到嘅歌

g

朴初瓏 = g

YEAH~

all g

イエイ

大家都是G,不用分太細

super!

好今次打和!

不過k-pop撚真係唔會過黎搞事啦,呢度唔係你玩架

down晒未睇

尾弟管好你條女d飲食未

下尾SR靚女到

簡直係拍拖模式

超positive嘅早坂
仲發左握手會良對應宣言

咪同我拍緊

好想摸呀 踢走耳換早b黎香港好過啦

なんで治療をやめたんですか？

派膠

真

大西成家人病晒就咪鬼一早SR啦

今朝準備瞓佢就開,探熱35.9度低過正常

呢個又係著到雀咁仲趕唔切sr一定係拍拖拍夜左

前晚定大前晚?
好似係同Rin Rin 去睇欅
仲有3個Team B 研究生

前晚4月6日

竟然去做欅狗

ゆいゆいの選抜総選挙の目標順位は16位！#小栗有以

ゆいゆいの決意表明がきたぜ😆

去年はチーム8から二人も入ることができてとっても嬉しかったんですけど、ちょっと悔しい気持ちもあったので今年こそ色んな経験をさせていただいたので、今年こそ私ももっともっと頑張ってランクインしたいなって思ってます。

でもね、ゆいがもっともっと頑張らないとダメだと思うので、みなさん一緒に、なんて言えばいいんだろうなぁ。もっともっと頑張ります。
80位っていうのがねもともとはそうしようって思ってたんですけど、目標は高くしようって思って、目標順位は今年は16位にさせていただきたいと思います。頑張ります。応援よろしくお願いします。

岩啦你趁機棄左佢啦

等我教你地嘛

真剣な顔

埋你班轉賣廚落沙丘

qq顏

🤤彩b

佢近排又情緒不安定 次次最後都喊

腿張開

經驗豐富

多一份尊重 少一份意淫

幾時先可以返到以前勁多地元既日子

幾多人推心照啦

依d先係真正屬於八既活動

肥聖禾條女

肥雞不了

搞夠我啲女未

還番沖繩既瘦性仔比我未

無啦
你睇下STU 背後果條大水喉就知玩

如何回到當時

個個都肥到-.-

養專處優

啖啖肉正

舞木好QQ

禾隻雞

行緊黑暗兵法?

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

你地嫌肥嗰啲通通等我黎得架喇

呢件新衫著到d人個個漲左個碼咁

聖犬塊面係大塊左w
睇下幾時佢又係SR發癲話減唔到肥w

增肥谷大d , 你識條春

小田えりなの歯が治ってる！

我田隻qq崩牙 典解要整

FAPFAPFAPFAPFAPFAPFAPFAPFAPFAPFAP

所以黎香港都會係唱愛他幹他

上次同eric講今次係咪又唱愛他幹他，Eric 都ha jor

其實AKB48每次出訪嘅event好似係一定會唱愛他幹他同HR,T8係咁,被災地訪問又係咁

岡部麟「(全国握手会で)先輩のこと圧倒できればいいなって思ってる」

AKB48チーム8 長野県代表新メンバー 高橋彩香さん2017.04.03

大佬勁到癲

轉頭本店輸左又會係bingo攞8仔成員出氣

2017/04/10(月) 10:41:48.14
3/10～4/9課金額概算

有料ｷﾞﾌﾄ 配信回数
*1 太田奈緒 1634247pt 40回
*2 大西桃香 1258844pt 36回
*3 下尾みう 1147116pt 17回
*4 中井りか. ´840987pt 25回
*5 奈良未遥 ´770290pt 11回
*6 永野芹佳 ´735793pt 12回
*7 山根涼羽 ´701827pt 47回
*8 馬嘉伶 ´656011pt 31回
*9 橋本陽菜 ´615147pt 26回
10 村山彩希 ´599455pt ´2回
11 久保怜音 ´544191pt ´5回
12 岡部麟 ´514126pt ´9回
13 服部有菜 ´506015pt 31回
14 山本彩加 ´498380pt ´4回
15 小田えりな. ´481805pt 10回
16 山田菜々美 ´480364pt ´3回
17 向井地美音 ´464288pt ´5回
18 大島涼花 ´458549pt ´2回
19 佐藤佳穂 ´449730pt ´7回
20 倉野尾成美 ´447000pt ´5回

下尾生日谷過左,平時唔算多

算幾岩口味 但係...

屌

左伴呀

go

鐳射眼

人比花嬌

好文采

瘟瘟燉燉睇呢條仲好過魚樂無窮

忙得滯MISS左第三次,長久就已經得返半日
邊條仆街玩空注我一定呪到佢屎眼變爛西

わっしょい

有冇青想同小妹笑顔の輪

？

AKB48 48thシングル「願いごとの持ち腐れ」劇場盤 4次終了時点

新八仔四天王

我幫手呪到佢爛西再變番做屎眼

チーム8冠番組の視聴率がHKT48のおでかけに完勝©･

関東エリア視聴率
17/2/12～3/12(日経エンタメ)

ブンブン８(1:45～2:15)
17/2/17 2.2
17/2/24 1.4
17/3/03 1.5
17/3/10 1.9

HKT48のおでかけ(1:28～1:58)
17/2/16 1.3
17/2/23 1.1
17/3/02 1,1
17/3/09 1.8

*1.1% 00:00-00:30 TX* 乃木坂工事中
*1.2% 00:35-01:05 TX* 欅って書けない？

呢個m字額真係好好笑, 希望佢6月都仲keep住

死傻肥hai

打完飛機未

邊有咁多人睇呀 八牙做假數第一

Hahaha

跑開長途都唔算係太肌肉型嗰隻

UO老母啲機,去完九𡱒做厄介,第朝飛KOJ都要12:05到地,機場老連咁遠,一係飛的,否則無可能去到完美地睇晒兩場
而且,抽到先算啦

HX老母呢？

仲慘,星期六日(29 30)無機w, 28 3670

熊本落去呢？

秋名山女車神

【４月１６日（日）握手レーン】
⑤岡部麟・小栗有以・倉野尾成美・坂口渚沙

hx飛宮崎only時間上都係無可能價錢就更加係ahahahaha

棄午場睇夜場only UO都要2700來回事

熊本有機咩?

回程全部都貴anyway

合埋一齊做死佢地

記錯左w
5月1番2K7

AKB48下青木香鈴 フォロワー詐欺の件で心が折れたか・・・「SHOWROOMやらなくても人気ある人はあるしSHOWROOMが全てじゃないしもう疲れたからもう配信減らす」【チーム8】

霸氣

佢講啲晦氣嘢好正
不過佢鳩upper黎
腦轉數高得滯

大腿:p

四天王

上邊堆圖save漏左兩件

睇黎營運好想做到8仔龍屌打哂其他mb既場景出黎
Anyway我是支持同本店mb分開的

舞木性奴留名

横b?

一睇個咀同啲手手腳腳
你有無諗過改名w

咁答禾是未禾横b未

答你係你會信咩?

咁平時横b個靚靚下爬仔邊有咁尖

渣ga

會長=如風黨大佬

隻抽

GW チーム8 イベント情報

4/29 岩手 日高火防祭り
4/30 鹿児島 全ツ
5/1-2 無し
5/3 福井 旭座1周年記念
5/4 静岡 富士 ゴールフラッグ
5/4 福島 もぎまりイベ
5/5 神奈川 警察署長
5/6 ぺな卒業公演
5/6-7 秋田 グルメフェスタ

本家繼續無event

我=横b

連登八牙籌旗呀 要趕429舉依張banner

毅進星 $100

笑

幫幫手入數啦仲笑

八仔跳依首100分

偽駿升 $100

橋本陽菜 1000

有耳世一

好長

t8月足

足你條

會唔會侮辱左行天

係都侮辱你先

八仔世一

7555同ameba唔比直link會死圖

但我睇到

入完一次出返黎嘅就會睇到
其他人第一次多數load唔到

睇到係咪裝左referrer control

都有可能,不過我無點裝plugin

隊長, 我看不到屎

貼俾自己睇 柒夠未

裝左referrer contol應該就睇到

417大舉入巿炒8仔

[齋八卦]某8er twitter header CORP出黎
有無人知出處?

John叔買左本三週年唔記得丁？

近來無咩時間柯屎,大量嘢未丁w

Me=嚇撚屎

呢張我真係認唔到wwww

野田妹w?

嬲左

[驗眼] 有張歌田同服部嘅合照
第一眼以為歌田係小粟

屌真係好似大和田
8仔真係好多照騙

下尾靚咁多

下尾=禾條女

AKB48 チーム8 特別配信ルーム

節目
Next Live 4-16 下午2:30

真8仔全面進場

btw田北大人又係SR吹奏緊8仔

田北SR講SSA CON,講到今晚三點都似

行天肥屍去左睇陽菜公演

咁一齊睇八未

點入會？

交會費is ok 我負責收 check pm

食仔狗

再食就棄

8仔sticker

呢兩日化晒妝開台, 肯定有D野啦

好想要

有喇咩?

尋晚發夢見到彩音
代表咩

夠鐘洗底褲

大把啦

禾條性仔

化粧前後w

Minions

q撚到 屌唔住

撞完又撞

兩姊妹

係咁俾性仔扑

me=紙巾

小嶋陽菜 卒業公演 出演メンバーについて

【チーム8】
以下15名
坂口渚沙(北海道)・佐藤七海(岩手県)・佐藤朱(宮城県)・岡部麟(茨城県)・本田仁美(栃木県)・小栗有以(東京都)・小田えりな(神奈川県)・佐藤栞(新潟県)・長久玲奈(福井県)・太田奈緒(京都府)・山田菜々美(兵庫県)・大西桃香(奈良県)・中野郁海(鳥取県)・行天優莉奈(香川県)・倉野尾成美(熊本県)

舞木未留長之前
好難分佢地2個

仲有瑠香服部又係

me=依家都認唔到

唔小心

一個個頭圓轆轆
一個個下巴尖到吉死人

崩潰 ２ｓｈｏｏｔ好正

八不足

聽靚歌

文字2 shot好正

定係你射左兩次好正?

我想要返呢個蠢樣嘅佢

尋晚佢SR,覺得佢其實好細個,仲好有稚氣

其實唔使咁快去到咁盡

why not both

横山結衣正定横山由依正？

左糞

左神右神

咁都要問

棄推狗

AKB48・峯岸みなみ、次世代の中心にチーム8を指名「鍵になるメンバーがたくさんいる」

今後の中心を担うメンバーに「AKB48のチーム8っていう47都道府県の代表が集まったチームがあって、4月には単独でさいたまスーパーアリーナでコンサートがある。結構、すごいことじゃないですか。
これからはチーム8のメンバーがAKBを引っ張っていく。鍵になるメンバーがたくさんいると思う」
自身も横山由依総監督を支えつつ、AKB48の勢いを加速させたいと気持ちを引き締めた。

得罰講句 鐘意得呢d既 全部都係毒撚。身邊鐘意akb全部都係毒撚 見親就火爆

yes 禾係毒撚禾自豪

老女人不了

紅日都上黎，大家都是毒撚，不用分那麼細

得罪你咩

=白色天使

黑豬

一定係世界上最可愛既黑豬

チーム8 倉野尾成美の選挙カーwwwwwwwwww･

比錢去影相 拖手真係on9到。講得難聽d就係去養雞

特朗普老婆你都啱咁有taste
唔好入嚟污染眼睛啦

巴打有女？

勁到癲呀喂！

#0牙籤屌系好易斷 • 1d
人各有志 人想點咪點囉 關你地撚事咩。
我想睇搞笑on9野呀 唔係上黎睇你地互相批評呀

全員禾條女

做咩姐你

想睇搞笑on9野你應該去照鏡

佢依家應該笑到打唔到字

上帝原諒禾未

沖繩 Day1 OA GIVE ME FIVE!

好甜

佢尋日一定係比人hack左account,放假終於recover到

>雖說去看了Team8的演唱會

>但其實並不是預定要去的
>原本是想要在家裡滾滾的…

咁唔想睇唔好去嘛

是叫恋工場嗎？很厲害啊！！

原來是恋工場, 還以為是ガチ恋口上

睇又比你屌

沖繩 Day1 19 向日葵

佢同奈奈一樣入團食女之嘛

一過左口上彩音跳完左右轉身,塊面啲眼淚反晒光真係好感動

太田

歌田禾條女

三頭地鼠

杏華

攬二喬於東南兮，樂朝夕之與共。

【速報】 AKB 全握 チーム8レーンがカオスwwwwwwwww

@
チーム8の四人レーンえげつないな

@
チーム8レーン動き出した
大名行列みたくなってる

@
幕張着いたけど、
チーム8のレーン
やっぱスゴい列(-_-;)
左のスタッフさんの左側2列で
先頭まで50m位で更に先頭の方は
6列位になってたような…
さて、どうするか(^_^;)

@
握手はいつでもokみたいな感じでしょうね。
ただチーム8レーンだけは混んでますが。

我愛高橋彩音

四大尖刀

如何可以～不愛她

講埋啲衰嘢個CAM映住佢over10秒

J到出血啦你

18萬人....勁到癲

我又要食

新西七

左神右糞

this pic jeng dou

不學分香歌舞兒，銅台夜泣西陵月。

AKB48 チーム８ 関東エリア 福島来る時の新幹線にキャリーバック忘れて、仙台までいっちゃった〜。。。笑 行きより荷物が減って群馬に帰るよー😂😂😂 みんなも気をつけてね！ ばいばーーーい！！！ ポスター発見🤤💓 まりあ

蠢到

發啦發啦

依張屌打2萬年

吉川七瀬による「行天の歌」
行天、行天、ぎょーてん、あなたのお友達の行天
いっぱいいっぱい笑うけど、あなたの笑い方アホみたいだよ

ひまわり真係好正

低B妹話人低B

※27:20〜 椅子取りゲーム

※42:40〜 マジカルバナナ

好愉快

btw50:50 蘿莉講"ティッシュといえば気持ちいい”
全部淫笑
fail晒

茅野しのぶ
〔AKB48グループ総支配人兼AKB48劇場支配人〕退任

今後は、株式会社オサレカンパニーにてAKB48グループ衣装総責任者、及びクリエイティブディレクターに専任。

細井孝宏
〔AKB48劇場支配人〕就任

略歴
細井孝宏（ほそい たかひろ）
1971年生まれ。45歳。
2011年から2014年まで、株式会社AKS 取締役 運営本部長としてAKB48グループ全体の運営統括を担当。

今回の人事異動に伴い、AKB48グループ総支配人は廃止となり、各グループ劇場支配人に専念することとなりました。
６月末までの３ヶ月弱の間、しっかりと業務を引継ぎべく移行期間を設け、新体制となってからも、今まで以上に皆様に愛されるグループを目指してまいりますので、これからも引き続き、応援の程よろしくお願い申し上げます。

抽一張ENCORE左5次

唔識玩

糞驚

麻璃亜ちゃんがハート作ろうとする→かすみん無視→あきらめて自分で完成させる の流れ可愛すぎた😭
#清水麻璃亜
#舞木香純

橙

其實係玩乜

炒股, 低買高賣
不過大部份都升到停板, 無人放貨就買唔到
無成交基本隻GAME 已經廢左唔洗玩
睇黎間廠都係指意D人貨金抽相
個市有無人trade 跟本WFC

頭先有幾個ser壞左

佢真係黑到w

不用怕, 是技術性調整

阿部芽唯「双子の姉と同じクラスになって席が前後になった」

真係漫畫一樣

做同班同學這些機會

Server downtime

火

玩得未

未請教

垃圾game 已棄

Joe請左人黎搞連登？

先請而後教

block咗

史上最短命嘅AKB48 GAME?
Btw當年陰驚由AKB轉48GROUP都搞左好耐

AiKaBu 公式アイドル株式市場‏ @AiKaBu48 43分43分前

【メンテナンスのお知らせ】
本日未明から続いておりますメンテナンスですが、引き続き作業を行っております。本日１８時頃を目処に株取引を開始すべく対応を行っておりますので、今しばらくお待ちくださいませ。詳細が決まり次第、改めてご連絡いたします。

做乜9呀

eri eri oi

有貨都唔派比人

同蝗國A股一樣,都瘋了

怜B

書台頭痴栗b特別醒神

[回帶]下尾對腿啲baby fat

鳩TRADER晏起身,基本上做完+5就係炒仙股w

陽菜強推小粟

仲有岡部

屌仲要唱返前郭嗰PART

轆仔好似成日都係企陽菜左右手位

有耳

Mei

4月19日(水) みゃお！宮崎美穂(AKB48)の「ON8+1」は、パワーウィーク恒例！SHOWROOMにて映像での番組生中継をお届け！
もちろん、AKB48メンバー生出演の「柱NIGHT WITH AKB48」もリアルタイムで中継します！

出演メンバーは、注目のチーム8
京都代表 太田 奈緒
神奈川代表 小田えりな
新潟代表 佐藤栞

以為爆左post

凹左

「イマパラ」(センター：指原莉乃)
『イマパラ』
浅井七海、植木南央、太田夢莉、大西桃香、大場美奈、岡田奈々、荻野由佳、北原里英、木本花音、熊崎晴香、後藤楽々、指原莉乃、佐藤すみれ、佐藤七海、須田亜香里、須藤凜々花、惣田紗莉渚、谷 真理佳、冨吉明日香、中井りか、日高優月、宮崎美穂、村重杏奈、本村碧唯、矢吹奈子

「前触れ」(センター：渡辺麻友)
『前触れ』
江籠裕奈、小栗有以、小畑優奈、川本紗矢、北川綾巴、久保怜音、小嶋真子、込山榛香、坂口渚沙、高倉萌香、田口愛佳、竹内彩姫、田島芽瑠、田中美久、千葉恵里、朝長美桜、樋渡結依、福岡聖菜、馬 嘉伶、松岡はな、宮脇咲良、渡辺麻友

「点滅フェロモン」(センター：松井珠理奈)
『点滅フェロモン』
秋吉優花、井上由莉耶、岡部 麟、沖田彩華、加藤美南、木﨑ゆりあ、倉野尾成美、後藤萌咲、白間美瑠、高橋朱里、谷口めぐ、田野優花、松井珠理奈、松岡菜摘、向井地美音、武藤十夢、茂木 忍、山内鈴蘭、山内瑞葵、山田菜々美、山本彩加

唔想見到救世豬

我都唔想見到喱D打亂種既組合

agger

渣渣聽唔明日文
想問天下統一個場 早坂七瀬阿部個組unit
點解會衫都唔換就衝上台咁突然嘅
但之後早坂又換返衫？

反正唔會買,其實wfc

而且個堆人好似有三分一卒w

8仔唔CD debut 就要等到年尾50單先有新歌呀頂

放心今晚宣報執柒你永遠不會有機會

mina no heart to

講完廢話未

只係大家一廂情願有野發表

冇期望過有發表
係佢今日話要切底討論今後akb既路
未聽過條肥撚講過，想聽下佢對8仔有咩睇法，一句都好

結果講撚左兩粒鐘廢話仲懶有趣

D 揀話題稿既staff又係廢
成個chatroom已經洗哂版叫佢地講下team8，根本就大勢所趨

最搞笑個staff拎個話題入黎，問中西會唔會返hkt，關個主題撚事咩

咪就係
一早夾定唔撚講嘅話,你個和頭前幾日就唔好話咩T8係AKB嘅未來啦

如果老咪早兩日講既野係營運放風既話
AKB嘅未來其實即係話8無可能會獨立
你幾時聽過有人講話姊妹團係AKB嘅未來

痴線七丸VS發狂行天

我只係覺得佢搵存在感

concert都無睇過半場up咩春w

認真
有得揀既話
大家想team8獨立定取代哂而家本家班廢老既位置擔akb大旗

雖然我覺得現實會係兩樣都做唔到

鍾意得idol，尤其女idol問心個個都係新屎坑三日香架啦（唔係屌，人知常情又唔係同你結左婚要守一世）

任你好似8仔咁普遍d評價幾高，一日掛住Akb或者48個牌頭，都唔會吸引到d人返黎48，點會有出路

8獨係唯一出路

Akb就執左佢

我就一路都當8同本店兩回事啦,所以唔係太鐘意兼任同埋而家幾個公演是旦幾隊執啲人咁

去幫AKB48賣握手會嘅感覺同分團去幫手賣一樣w
AKB隻SINGLE點解會有HKT NMB SKE NGT 8 握

拆得開就最好,不過事實上
TOYOTA借AKB個名搞8,一拆就要還返個名,Marketing黎計TOYOTA無咩好處一養養47個
仲有啲地元電視台嘅contract,電通嘅contract
寄生係AKB度可以用佢地啲場地唔使自己搞EVENT

我覺得8單獨出SINGLE係可行嘅,最易做嘅係幫TOYOTA做隻新嘅廣告歌
幾十年前都有幾個歌手因為唱COROLLA而紅左
最緊要都係金主肯比錢,你睇下NGT隻SINGLEw

講到尾IDOL潮開始走下坡,一隊又一隊係咁執柒,8獨左出黎真係47個一齊賣身都唔夠錢搞function

TOYOTA嘅界限

衰過包到實一實

Agger
TOYOTA擺明唔係想進軍娛樂事業, 只係睇中AKB個名
你唔好理佢FLOP成點, 喱一個moment AKB個名對村外人係仲有佢既品牌價值
但係除左指原同麻友, 村外人真係唔會去理你邊個係原石,邊個係次世代ACE

除非肥秋拍心口話會大搞, 如果唔係一無左AKB個名TOYOTA都應該會關水喉

老實講
身為本家死忠, 如果當初唔係用AKB個名, 而係一個新既XXX48, 我都唔會留意佢
但係宜家見到8有自己既風格, 我都唔係好想見到8同其他48有太多交集

team8 is not akb 唔係akb前途度講幾岩丫

舞木既極限已經到左
係時候輪到我FAPFAPFAPFAPFAPFAPFAP喇

你有無睇過佢腳板同腳趾?睇完先J啦←

みんなの投票でスタンプ24種が決定！ チーム8オリジナル「エイトくんLINEスタンプ」選定SHOWROOM、4月24日(月)配信!!

4月2日(日)の「チーム8結成3周年前夜祭」夜の部でサプライズ発表された、茨城県代表・岡部麟（オカベ リン）デザインのチーム8オリジナル エイトくんLINEスタンプの発売決定のニュース。その際発表された通り、実際に発売する24個のスタンプをファンの皆さまの投票で決定するSHOWROOM企画の配信日が決定しました。

配信は、4月24日(月)20:00から行います！ 岡部麟が千葉県代表・吉川七瀬（ヨシカワ ナナセ）、神奈川県代表・小田えりな（オダ エリナ）と共に渾身の40個のデザインを皆さんにご紹介！ 24種のスタンプをみんなで決定しましょう！

配信ルームはこちらです。事前にフォローしてお待ちください。

嗚哇

迫不及待想好好玩玩了

越黎越靚

岡部画伯

跪求sticker

未save晒

小田搞夠我條女未

都未出哂

靚到癲
極端d講句，唔做idol係藝術界發展都會係一個人才

成地精

/z
你已向樓上派膠🌚！

杏華係我架

喂喂喂

喂

Prr? 我都係去一下眼科先

チーム8の社会派宣言 第1回定期テスト 成績上位者発表！【読売中高生新聞】

読売中高生新聞買ってきた
チーム8の社会派宣言
定期テストトップ10
1位は94点で5月19日号で発表
2位阿部芽唯 86点
3位山本瑠香 85点
3位福地礼奈
5位佐藤朱 84点
5位高岡薫
5位下青木香鈴
8位舞木香純 82点
9位歌田初夏 81点
10位中野郁海 80点

1位橋本陽菜

多一份尊重

新宮崎葵！

乃團若月連續5年入選二科展
要靠畫畫搵食既話幾時先輪到轆

みなさんこんにちは🌈
山口県代表の下尾みうです❤️
いつもいいね👍👑やコメント💬
ありがとうございます😍
Hello( ´ ▽ ` )ノ
I am Miu Shitao.
I am from Yamaguchi.
I am old 16.
I like everybody♡
Nise to meet you！

證明無staff 幫佢proof read

英文勁到

可唔可以send team8sticker俾我

奶

一生只愛美美

哦

成枱都係花

呢位係？

陰公b 瘦到

早晨

左伴竟然無人做草

老john早晨

學壞了

屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹

岡部好靚牙今日

唔去乃握手？

日日都靚

麟麟

為左岡部冇抽

5/5(金・祝) チーム8 「会いたかった」公演 11:30/15:00/18:30

5/6(土) チーム8 「会いたかった」公演 11:30/15:00/18:30
※18:30公演は福地礼奈 卒業公演となります。

血汗公演(應該係要清生誕祭)

收酒

條裙

留意到就爆po

咁都比你發現到

蚊帳黎架

好明顯係防護罩

等我黎打開蚊帳 打開蚊帳

8獨尚未成功 同志仍需努力

冇人敢推post?

推

推囉

上邊嗰張神